[未factcheck]懷疑陳彥霖母親被自殺

請咁多位手足幫幫眼 推到有專家出嚟幫手確認

然後一齊回帶下呢個post
係咪啫係預言中咗

預言 屍體發現

男人嚟㗎

真定假呀?

佢係唔係住果度？？

促請教協發動全港師生大罷課
求大家幫手send email 教育界都罷對真全民三罷好有用

麻煩下次用link貼或加番「腎入」
推

睇頭髮都知女人啦

好似

留名

當時popo負責吹風係女人，之後又吹佢吸毒

常理都知，係不自然死亡啦，剛剛跳樓個樣點會咁

如果理解呢點的可疑，佢係彥霖阿媽，其實好有可能性

HK01報導係男人。
要fact check, 究竟01報錯, 還是真是男人。
這裡寫得清楚:

上面五毛 連01都引用

thanks for verifying
01講野掉返轉就得

Diu

我唔係5毛，我勁憎共產黨，最恨甴近平話要3權合作。
我只想有資料有把握，然後重鎚出擊，切勿比位藍絲入。
燒人ㄧ事，比左位藍絲入，仲要比埋位林鄭入，轉移輪姦及開3槍視線。泵到心囗都爛埋。

廣東話都未撚識打學人做五毛
屌你老母仆街死左佢啦
賤種

䏲清楚啦！
係仇共的「新唐人電視台」的報導，佢引01話係男的，未證實到。
所以要fact check啦，找到料如果係女的，先可對冧01，並再fact check是否彥霖母。

加多兩隻字 「慎入」 係唔係咁難啊，屌你老母

推

髮線圓VS平